比起遊行集會 成立新政府會唔會更有效呢？

首先，我並唔係指遊行示威冇用，我亦都認同、支持大家呢11個月做過嘅嘢。無論係前線、和理、文宣、定冷氣軍師都係各施各職，大家都係一份子，大家都好有用

講返正題，抗爭即將踏入一週年，中央所釋放嘅大招都越來越多，由廿三條、國歌法到今日嘅國安法，我哋可以見到中央唔再係「坑暴」，而係轉向衝擊一國兩制，破壞香港法治。

既然香港政府已經變到任由中央擺佈，咁不如我哋都行多步，成立新政府

其實要成立一個新政府，最重要就係支持度。

以黃色經濟圈為例，當初一開頭都係由0做起，慢慢建立知名度，傳開到全香港人耳中，當中經過好多高高低低，最後到依家開始上軌道。
既然黃色經濟圈做到，咁新政府又點解唔得

我明白要建立一個新政權需要好多方面嘅配合，唔係一時三刻就可以成功，但總比唔去嘗試好。

一定有人會話「講就易」、「邊有可能做到」...
我都明係難，但唔試一定唔得，試下有可能得

傳去twitter: Principles for a Temporary Constitution of HK